# Mailgun

Пакет для работы с сервисом mailgun в Meteor-приложениях

## Использование

Пакет подменяет стандартный метод `Email.send` на отправку через mailgun.

Если отправка через  mailgun не проходит, то пробуется отправка через smtp.

Метод `Email.send` теперь возвращает промис.

Что бы метод переопределился, нужно установить настройки для инстанса `Mailgun` из пакета:
```javascript
import { Mailgun } from 'meteor/mailgun';

Mailgun.setSettings({
  api_key, // ключ для api из mailgun
  domain, // домен из mailgun
  from, // от кого будут приходить письма
});

```
В дальнейшем инстанс можно не использовать, а вызывать стандартный `Email.send`